juno算唔算少有冇表態又冇比人屌佢奶共既藝人？

唔知係咪因為條撐警梁家輝 搞到佢套風林火山遲遲唔敢上畫 要等到2021先上

Btw 24味都訪問佢 係咪代表唔係藍

佢套戲未撚拍完呀傻閪

佢老豆搵紅色錢架

咪就係話係咪少有咁都冇人屌佢奶共既藝人囉

佢出道到以家 都冇人想理佢

無人屌 之前咪一堆POST 屌鳩佢D歌開始獨孤一味 悶到閪咁囉

24味夠有搵米奇老鼠啦

佢正職係兒子喎

2年前

屌佢啲歌同屌佢奶共冇表態係兩舊野黎

你正職係我兒子

冇人理 師兄你係平行時空？

份人低調到冇人理係好事定壞事

唔想煩到人 都唔想人地煩到自己

但呢種人就會比人屌唔表態 冇良心

有分別？

你個post 有幾多人回咪證明到我講既野

同埋佢做左d比政治表態更加evil 既事

李燦琛都上過啦

4線明星邊個得閒理佢

從來只反鍾呀B溫兆倫撐警踩港之流